我發覺去ocamp樣真係好撚緊要

話說玩左兩個bba 既大細ocamp 發覺入面咁多個group

一個毒撚都唔見有 雖然有d人 樣唔算話靚仔 正常樣果隻 都佢地好識social 好撚玩得 而好撚多女女都係a0 兩個camp 既組爸媽 可以都係講話係男女神樣既級別

我好肯定bba 既ocamp 係簡人入黎玩 你靜唔緊要 但靚仔既話 一樣會好多人講你 相反正常樣果d 唔出聲既就898 存在感一般都唔高

基本上靚仔靚女係ocamp 真係屈撚哂機 毒撚真係唔好黎 一個靚仔 基本上連一班莊員 搞手 其他組既組爸媽都會記得你個名

到左射龜背果日 你就會知道成個camp發生咩事 靚仔果d一堆女會留哂ig 最後加句keep contact 而正常樣果d 得句咩過3爆4 ulife 加油 所以話靚仔真係高等生物黎

毒撚真係唔好ff 係ocamp 識到女 係無可能 我可以同係地講

利申 靚仔

推

樓主就係毒撚 係到見住D靚仔比女圍就精就流埋出黎

此post已完 樓主係On9 屌你老母

Agger

靚仔邊會得閒留意班毒撚
樓主肯定係去到冇人理
唯有企喺角落頭偷偷觀察
再上連登扮靚仔彌補心理缺陷

咁多死毒撚負皮

洗唔洗比張龜背子你睇啊

等我幫樓主解除無限月讀 佢就會意識到佢只係個A0油頭毒撚

同埋係ocamp 上連登會比人取笑

仲唔貼上黎？

我都有得玩
食唔少組仔

做靚仔真係好煩

想再投胎

9up?
成班一齊睇連登post

你個名

根本去到邊都係靚仔女玩晒